有冇人覺得咁多人「連續地」死，黎緊會有啲震撼世界既事發生咁？

話就話好多90幾歲，笑喪
但總係覺得咁多人連續一齊死
三幾日就一個 好不安

日日都有人死㗎啦

九十幾歲都要死, 一定有古怪
政府做緊野

每日都有人連續地死連續出世
冇理由咁巧合!

陰謀論撚真係好撚戇鳩

任何巧合都可以穿鑿附會

其實佢地係詐死, 上哂方舟
準備to infinity and beyond

好似係

外國早幾年已經係咁
解釋埋個現象來源
香港二戰後電子媒體開始發展（比西方國家遲），普通市民開始知道好多唔同界別嘅人
香港有電視都60年
咁第一代知名人士年輕極都八九十歲啦
所以啲人咪開始感覺點解開始多人過身
事實上年年都咁

九七年，德蘭修女、戴安娜皇妃、鄧小平

樓主今年先學識睇新聞?

香港回歸後首任行政會議召集人、香港政壇教父、人稱「大Sir」的鍾士元逝世，享年101歲。由於鍾士元本月初生日，兒女都因為要替父親祝壽而在港，民主黨前主席劉慧卿指，她收到消息，鍾士元於今晨兩時許安詳離世，兒女也在身旁陪伴他離開。

2020 一定死好多人

謎信撚

今日又多個老布殊

有人講過今年屬戊戌年,係變革之年
對上兩次戊戌年都發生過D大鑊野,政變同起義

三幾日一個？ 你上網查下一日死幾多人 幾多人出生啦

喺2018年12月1日21時04分，有位影響世界的偉人出世了